法吾法國用lihkg啲人好小學雞

小小野就離家出走，牙joe對尼地甘好刀吾真惜
吾系牙joe仲keep住營運高登，佢哋邊有上牙
甘就走同小學雞真系冇分別

YES

駁吾刀

ching系提子牙踢成典牙

( Show Blocked User - A_Milik )
( Show Blocked User - 韋拿踢法似我 )

樓主on9

呢樣真

廢老

返去同中聯辦直接對話啦

又入波太易踢

曲到圓

荷甲出品系勁啲

廢青

老而不

呢句真

ching好波

單機啦你

曲到

法都鬧人老母 你都系番高登啦

點解可以咁撚多打手

本土字刀吊，佢一定系新香港人

假膠都唔好咁低質。block